黃黑旗同香港唔襯，整咗支代表東亞自由堡壘嘅旗

個 friend 認為黃黑旗始終冇香港嘅感覺，佢半膠半認真整咗支香港旗

「係呢支旗入面可以睇到香港嘅 heritage, 亦都睇到現時抗爭嘅元素,

最重要嘅係我想打造好似北歐各個國家嘅國旗家族 (佢哋係十字, google Nordic flags),

但係呢個國旗家族係東亞自由民主國嘅國旗家族 (白色底, 中心圓)

就算唔攞嚟做主要抗爭嘅旗幟可以攞嚟 connect 下東亞日韓」

（實驗製品, 有好評再微調）

不喜請細力D屌

真心唔掂，直接加d 字上去係想點

認同黃黑旗唔襯

0/10

用殖民像徵想connect日韓，樓主真係天才。
有改善空間

黃黑旗咪幾好

要Connect 就唔一定要用旗嘅設計去Connect嘅
始終日之丸同太極旗背後係象徵佢哋民族各自嘅歷史淵源（而且仲要喺長期對立，錯綜複雜）同我哋唔太一樣。
黃黑旗可能同香港唔襯。但Harsh 少少講，樓主呢幅同香港更唔襯。

啲字做乜撚

全藍底，龍獅icon中間已經OK，香港同白底有d畫蛇添足

垃圾水平

韓國同日本國旗係由獨裁/帝制用到宜家嫁喎, 同民主無咩關係

現代國旗就係簡單直接
你放個殖民龍獅旗仲插埋香港兩隻字 仲衰過清朝支黃龍旗

你個friend呢就好似嗰啲完全冇design sense嘅客咁，將一堆元素堆晒上去

sbt

啲字

呢張ok wo，但係上面隻野代表乜野？

我明樓離個出發點 但亞洲好難做到 起碼國旗唔會connect到台灣
日韓都純粹係個layout似 好似冇咩目的咁做
加上邊有人大大個國家名放上支旗到

7到呢

柒

打造唔好用蝗語啦 “整”咪得
另外支旗都幾核突 香港個兩隻字放係旗到

我估係浴火不滅涅槃重生

未見過國旗擺字

難得同意通街都係處

鳳凰涅槃是天方國的傳說，鳳凰涅槃中的鳳凰不是中國傳統意義上的鳳凰而是指火鳳凰，神話中的不死火鳥，相傳鳳凰每500年自焚為灰燼，再從灰燼中浴火重生，循環不已，成為永生。

引申的寓意：鳳凰是人世間幸福的使者，它要背負着積累於人世間的所有不快和仇恨恩怨，投身於熊熊烈火中自焚，以生命和美麗的終結換取人世的祥和與幸福。同樣在肉體經受了巨大的痛苦和磨練後它們才能得以更美好的軀體得以重生。

大鵬金翅鳥

喂好型喎

我覺得國旗唔應該用文字
用LOGO 或象徵物會好D

現階段根本呢支就夠做，立場清晰唔會俾賣港賊騎劫，royal blue本身就靚過熱狗黃
美感係冇得呃人

我係個客直頭BAN完會搵第2間做
知道條友冇SENSE
點改都係浪費心機時間

乜撚野油加呀 好撚柒呀屌你老母

某啲中東國家啲旗會用架
不過人地既文字同中文字唔同
中文好難襯到落支旗度

黃黑獅子旗最好

人地日本戰國時代家紋簡單直接
單色都出到
所以SENSE呢D野真係好緊要

點解咁多負評
認真，好靚，見過咁多自製旗係最靚呢支
樓主請繼續整多d alternatives

又黎國旗post
之後冇一個真係肯整

國旗不宜咁複雜

有邊支國旗落字

中東冇興趣深究啦
不過唔用文字而簡單向,用色同幾何圖案
一來國旗用黎比外國黎區分
外國人都唔識你地文字啦, 所以唔會睇得明

二來旗呢D野要好遠都目測分辨到
太仔細LOGO冇意思, 睇唔到
所以一定最好簡單同埋用色去易分既就好

黃黑有人整咗

日本韓國旗好長時間都係極權同白色恐怖
根本同民主自由冇關係

有人整左，D人鐘意，咪用
就係咁簡單
人地個post壓倒性正評
我本身鐘意藍白既都已經覺得冇問題

寫字上去

d字完全唔得
國旗有字好奇怪

藍白又話警察鄉黑
黄黑又話唔襯
想點撚樣
國旗邊會有字架
同埋唔好再戀殖

肉鳩酸

好核突.....

黃黑旗好好多

即刻駁嘴

黃黑旗係連登仔潛意識，唔屌得㗎

黃黑 完

國旗唔好咁複雜
同埋唔好畫公仔畫出腸
邊有國旗寫埋國家名上去架

直頭冇改善空間啦 咁客氣
重練啦

好尷尬
尤其係香港加油嗰兩隻字......
用嚟整衫印標語冇問題，整落支旗到好撚中二病
風林火山咩

有心，但唔見得同香港襯，而且邊個國家枝旗會加字上去，感覺你似設計緊一枝旗而唔係國旗。

除非英國收返香港，如果唔係唔好再戀殖，唔該

個設計都幾撚hea吓

無好評

獨立嘅話就唔應該留有港英嘅徽號

國旗寫字

幾靚 但點解用龍虎鳳
攪到諗起龍虎豹
帆船轉鍵盤 有冇得諗？

好7

不如大家討論下香港旗應該有咩元素
香港核心價值?
民主自由仁愛?
三權分立?

香港九龍新界(3個) 十八區公民( 18粒星_?

認同
龍獅旗靚係有英國皇家徵號果d
香港人要自己創立一個真係香港自己意識既代表
何況龍獅旗既龍代表清朝定華人 獅係英國
仲要有皇冠代表皇家定帝制
呢2個因素都唔應該再跟

個friend補充:
「唔好意思五分鐘貨仔就擺咗出嚟, 冇諗住會有咁多人睇 sorry...

上面有港英徽號原意唔係戀殖, 只係歷史同遺傳, 好似夏威夷旗, 已經係美國州份但仍保留英國殖民旗

我明白覺得唔好睇, 但好多人留言話國旗「唔可以有字」, 好似係一個規矩咁, 但係其實好多旗都係有字

不過見大家都唔鍾意, 多謝意見, 下次再獻醜 」

focus係一支易整既旗度先

咩都未achieve 到就諗用咩旗
成班中二病On99

拉

每個禮拜都要討論支旗係點樣
唔係點革命